中學校長帶學生出poly係好心做壞事

許智鋒講得啱
行出去俾狗捉/自首/投降
根本就係主動認罪
上到court幾乎100%輸硬
暱喺poly入面等狗入去
你聲稱被困返而連落charge機會都冇
狗完全冇證據證明你參與暴動

真係好心？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

就咁睇都多人走出黎投降

好心？ 咪天真啦

Push

咪傻 一早同港共傾好咗㗎

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

其實未必既
有d低溫症走唔到咪咩囉⋯
唔好諗咁多啦 唉

唔知點講…

成班細路太天真
人類嘅惡意係無止境

18歲以下真係無得怪投降 辛苦手足

我係理工入被困，你有證據咪話我暴動lo

成班仆街推班學生落火坑，根本全部都係伍淑清，恨不得殺晒香港既年青人

超多 中學生多過大學生 屌

好心條撚，人血饅頭就真